# Скрипт ScrollMaster

Скрипт синхронизирует смещение всех графиков в терминале с тем, на котором он запущен. Может быть полезен как при обычном анализе, например при сравнении сигналов с разных инструментов и таймфреймов, так и при анализе самих инструментов анализа, сравнивая один и тот же индикатор или скрипт с разными параметрами.

![](media/scrollmaster2.gif)

Для полной функциональности в MT4 требуется разрешение DLL.

## См. также

В блоге: <https://www.fxcoder.ru/search/label/%7BScrollMaster%7D>

Установка: <https://www.fxcoder.ru/p/install-script.html>

Поддержать: <https://www.fxcoder.ru/donate>

Telegram-канал: <https://t.me/fxcoder_ru>
